十一@日本有冇活動呀

十一@日本有冇群體活動呀？